銀包催財，你問我答 （2）

對上一個post未夠50正皮就比人推爆咗

再黎，夠50正皮就由上個post第34頁開始繼續解答

銀包都可以催財？唔L係呀？

係，銀包可以幫助改善財運，唔信既負皮後上一頁都無所謂。

而入咗黎又有興趣睇埋落去既，希望可以幫到各位巴絲以後搵多啲：

銀包催財唔係咩新鮮野，書同電視節目都有講過，原理涉及統計學同八字有關。簡單黎講參考資料如下：

一：用咩類型銀包好？

答：長銀包最好。

二：用咩顏色嘅銀包最好？

答：一般黎講，用土（黃/橙黃/啡）、金（白/金/杏）及水（黑/藍）屬嘅顏色最穩陣，用火（紅/粉紅/橙紅）最差。但係不可一概而論，最後再講。

三：職業又有無影響？

答：有，有分正財同偏財。

四：使用銀包方面有無咩要注意？

答：信用卡單據、印花咭、某啲無謂嘅會員卡就唔好放，銀包放到迫滿晒令自己覺得銀包腫脹其實係唔好。放唔放散紙係無所謂嘅，而放銀紙就最好分晒面額咁擺，總之越有條理越好。

五：銀包可以用幾耐？有無話用晒佢嘅運之類？

答：無。只要你keep到佢靚靚仔仔無穿無爛無殘，就可以一直用。

六：銀包牌子同價錢有無影響？

答：無絕對影響。但有人大約統計過銀包價值乘以二百就係你年收入，只作參考，不可作準。

七：我已經好有錢，仲使理你？

答：你真係可以唔理，一命二運三風水，有錢嘅總會有錢。

八：既然你都咁講，無咩錢嘅睇黎做咩？

答：幫唔到改命都幫補下財運，基數低啫，想唔想改善就係閣下嘅心態同決定。

九：巴打你開post搏乜？唔係最後賣開運銀包之類呀？

答：純粹想幫巴絲改善財運，有錢齊齊搵。睇完跟住做之後覺得真係有改善嘅，拎少少錢去做下善事積下德，咁就功德無 量喇。邊度買銀包就梗係各位既自由，我就無賣野既。

上面提及過嘅參考顏色並不適用於所有人，如果想知道咩色先最岩自己或另一半，留底新曆出生年月日時間，我會不定時係度回覆。

最後想講嘅係，幫到幾多真係睇各位基數，即係所謂嘅命水。有錢嘅加1%少1%梗係無所謂，所以有啲有錢人用銀紙夾甚至唔用銀包都無咩影響。強調多次，覺得有改善嘅，不妨做下善事捐返少少比你喜歡嘅慈善團體積下德，咁就功德無量喇。

🙏🙏🙏

為方便大家，以下係基本顏色分類：

金系顏色：白/杏/金
木系顏色：青/綠/深綠
水系顏色：黑/藍/深藍
火系顏色：紅/橙紅/紫
土系顏色：黃/橙黃/啡

靠左係正財，靠右係偏財。

新post留名
上個post留左言 再留多次
93年12月23 早上十點幾 女
用緊粉色長銀包 但一直儲唔到錢

Porter 個隻細但係長方形點睇 啡色

上個post #986
但男裝好少火系色 有無啲咩建議？
或者除銀包外，其他隨身物係火系色有無影響？

留名
我1990 7 21 13:36
月光左幾年
煩巴打賜教

做左咁多年野無淨過
1995年11月6 下午5點半
靠你啦巴打

上個post #911

1995-11-25 屋企話好似係朝早九點到十點左右出世
依家用緊綠色短銀包
皮已正

個post主要講銀包，其它物品如果我無特別講未必用同一樣食，要睇多次。

火系色好過金系色啦，有棗紅/紫/深紫比較岩巴打用，參考下BV個網有得睇。

有無link?

我上個post問過 但想問點聚財
個人儲唔到錢
1994 7月16 早上7點25分 男

舊post解答過
突登入黎正個皮

多謝支持

多謝巴打

睇你多突發野/意外使錢定意志力問題

大使開就靠自己控制

推

我96 12月1 時間唔清楚

巴打 上個post有問

火系用樓下呢d色得唔得？

已俾正皮 多謝巴打

2001/02/22 女 大概係2045-2145到 唔係好記得
而家用緊海藍色長銀包 請問啱唔啱

1998年10月21日 大約上午0700-0800
有做pt 但係d錢快來快去

真係長方形

但唔係長銀包啦，不過真係唔想用長銀包都起碼要用岩色。

第一個睇圖似黑色，第二個棗紅色ok。

BTW，認得你個user name啦

巴打咁都記得
多謝巴打

1979年11月14,下午1點45分

最近好窮，跪求

輕輕一推

用緊圖中啡色個款 算唔算啱色？

上個post #881過嚟推post

請問木系墨綠係偏定正？

同埋呢隻算綠嗎？

用綠色銀包好難揀

96 710
屬土
長期銀包幾十
仲會欠債
無亂洗錢 係唔夠生活費

偏

夠50正皮開始覆

你唔知出生時間喎

無確實時間都講下：凌晨/早/午/晚

出生時間啊絲打

催正財就最好用色準確啲，呢隻青藍色唔完全算木系，木中帶水。

木系顏色有好多牌子有，又唔急嘅，慢慢睇下先啦。

幫手正皮得喇巴打

唔知出世時間係咪答唔到我用乜色？
95 11 14 巴
Btw已正評

講得出凌晨/朝早/中午/下午定夜晚都幫到你嘅

上個post咪過咗50正皮囉

皮已正
返工咁耐一蚊都儲唔到，等你打救我

可唔可以每樣都講下？thanks

上個post埋單得48個正皮咋

咁對其它巴絲唔公平喎

你金？縮窄範圍到兩個時段先啦。

BTW，無50正皮都未開始覆。

當朝早同夜晚啦
其實係咪用黑/藍/啡都通常無死

Btw上個po夠50啦

一早一晚爭咁遠

理論上係，但據上個post嘅非正式統計就唔係，連我自己都唔可以用呢三隻色。

上個post最後埋單得48個正皮咋

上個post 51啦

姐係早晚完全相反？

Sor無追哂po 唔係好知點解

原來1001咗都可以繼續比正負皮

準備開始找數，大家留意。

朝早八點半

留名
8-11-1988

巴

用緊一個ok殘既啡色LV銀包

你當早啦 應該係

上個post 35

19940927 0900-0930

土系銀包岩巴打你

上個post 35頁 #863

95年3月26日 下午5:00 男 用咩銀包好

金系顏色銀包岩巴打你

上個post #865

92年7月4日 凌晨三點
男
唔該巴打

木系顏色銀包岩巴打你

上個post #873

1994 02 14 0600am

跪求大師講幾句，感激不盡

水系顏色銀包岩巴打你，叫巴打得喇。

上個post #880

92年12月8 朝早1點幾 絲

絲打你要用金系顏色銀包。

上個post #890

19991001唔知幾點出生

巴打比個大約時段黎：凌晨/早/午/晚之類

正皮咗喇，跪求

土豪金系
有冇分正財偏財？

1997 9 19 上午
正 偏財都想，分別係用咩色？
唔該巴打

1995年1月1日 1900左右
現在負資產，幫幫忙

時間 係 下午

我係學生哥，老豆送咗個二手飛甩雞毛長拉鏈銀包，用唔用好？

類似呢隻

1992.10.16 大約1200出世

1996 11 08 AM10:00

上個post #909 等緊巴打

上個post #903

95年8月6，唔知幾點

絲打無時間都比個時段黎：凌晨/早/午/晚

上個post #906

94年3月5日 下午6點

絲打你要用水系顏色銀包

93年8月25日 下午5點 男🙇🏻🙇🏻🙇🏻

88 5 9 0600
應該用咩銀行 求指點

95 0915 中午12點
用緊藍色長銀包

上個post #907

希望答到我啦

女 951129 朝早10-11點到
細細個到e家都超大洗 有幾多洗幾多 儲唔到錢
用開d銀包多數唔係紅就粉紅色
聽人講用長銀包好
上幾個月換左個淡粉紅色既長銀包 點知好似呢排仲洗多過以前
想問埋放御守個d係銀包好唔好架 唔該哂

絲打你要用土系顏色銀包

御守唔放銀包可以放袋/掛袋

95 7月2 求
好似晚上九點

巴打你要用土系顏色銀包呢

巴打仲努力覆緊上個post
加油 我等你覆

咩牌子嚟 巴打

95年2月15日 早上出世(淨係知日出後,中午前)
用緊淺藍銀包
之前用紅色銀包

同問埋95年4月2 唔知出生時間 都係女仔應該用咩銀包

偏財都係？

Btw 感謝巴打！

1992年12月7日 14:07分 男
thanks

睇返針卡 上面有寫出生時間

偏財用深啡

又未必要咁麻煩，知道大約出生時段都得：凌晨/早/午/晚

當然有時間就最好

土豪金就偏財，白色就正財，杏色都可以

個銀包外面咩色？

BTW，學生唔急催財啦，畢業搵工時買個岩色嘅就最好。

乞求巴打🙇🏻🙇🏻🙇🏻

係，我五行冇水 係唔係所有藍色都算水系？ 深藍淺藍 ？

4月果個係幫人問 知道咩顏色就送禮物俾佢

無大師，得巴打

問到呢啲你去其它玄學post度問啦，講咁遠就離晒題，而且會變幫人賣野post

見你成日問，你search我FB page inbox我都可以推介比你嘅

留名
90 11月4 凌晨1點

藍同黑都係，淺藍偏正財，深藍就偏財。

試下問唔問到時段返黎，如果唔係睇晒成日要花啲時間

94年2月5日
1800-2000
男

上個post #909

男 91年7月26 晏就12點
女 95年6日13 1:40am

巴打就要用金系顏色銀包
絲打就要用土系顏色銀包

1994/07/13 大約夜晚9:00-9:30
近排控制緊洗費
用緊天藍長型銀包 求指點

上個post #910

95年11月25號出世 屋企唔係好記得幾點 好似朝早
如果唔知時間有無大影響嫁? 唔該哂巴打
Between 用緊短銀包 深綠色的

巴打上午6點後、11點之前出世都要用金系顏色銀包，木系顏色唔岩你。

Sorry，唔記得你係紅字，叫返絲打先

上個post #911

巴打你好
我係88 年9月10日16:46 男
好多人都話呢個命格好特別
可以既可唔可以講下點解佢地咁講

Btw 用緊藍色短銀包 角落有窩釘 中間係money clip
成日亂鳩咁夾啲錢就覺
做緊生意仔

巴打要用水系顏色銀包。

就咁睇巴打打運程都幾濕滯
多用火系顏色野，少用金系顏色野同儘量唔好佩戴金屬飾物，希望幫到你。

救命啊巴打
窮到上絕路，點解決啊
我用緊黑色皮長形銀包
96年10月22號 唔知時間
真係火燒後欄都唔掂

巴打你好
1990 5月12 朝早10-11點左右
用咩色會好d
成日d 錢都唔知洗左去邊
儲唔到錢！

1996-11-29 女
用緊薄荷錄長銀包

98 1027 朝早九點幾
用緊粉紅色短方銀包，成日無啦啦唔見錢，本身冇特別去購物fing錢嘅習慣但就硬係破財，關唔關銀包事 求指點

黑色

我同你同年同月同日 連時間都一樣........
不過我用淺藍色偏湖水藍銀包
都係冇錢淨兼且有卡數未清
附圖
長

比個正皮先 上個post你答左我

1994年8月9，下晝5點幾

1996/4/18 三月初一 22:50 女
想問揀咩色好？牌子有無影響架？

同埋銀包係放多錢定少錢好
平時唔中意有太多錢係身 一有錢就入落銀
Thanks

認得你user name

多謝支持

上個post #934

男 93年10月16 12am
應該用咩色

當你中午12點計，巴打要用木系顏色銀包，多用木系顏色野。

上個post #942

93年12月23日 上午十點 女
成日儲唔到錢 係咁關銀包隻色事？我已經係長銀包
感謝巴打 皮已正

絲打可以用土系顏色銀包，如果你用緊水系顏色銀包會影響財運。

上個post #945

95年1月24 黃昏六點幾 男
用咩色

巴打你要用火系或水系顏色銀包。

上個post #959

點睇同我而家個長財夾唔夾？

巴打要用金系顏色銀包，如果係01：00到02：59之間出世，你用緊果個土系顏色銀包就唔岩你。其它時間就ok (00：00 到00：59，03：00打後）

上個post #976

1992年6月23日 17:00
用緊黑色銀包，thanks 巴打

巴打你要用木系顏色銀包，黑色都可以用，下次換銀包先再轉都得。

上個post #977

1996年7月22日 3點55分度 唔該巴打

當你3：55am，絲打你要用木系顏色銀包。

上個post #980

1994 12 11 夜晚出世

當巴打你19：00到23：00中間出世，都係要用木系顏色銀包。

上個post #982

推一推先 屋企好似話朝早九點左右

巴打你要用金系顏色銀包。

Sorry，紅字絲打先岩
木系顏色銀包唔多岩你，會多支出。

上個post #984

1997-11-21 下晝5點

土系顏色銀包岩絲打你。

幫推

終於覆晒上個post

如果有漏咗邊位嘅請講返上個post邊頁，問咗咩同post #，我會優先覆返。

多謝各位巴絲支持。

覆到傻，追極都覆唔晒

準備買長銀包

好似未覆到巴打你

未呀，我等緊你幫我睇下買咩色

巴打要用金系顏色銀包，少用火系顏色野。

絲打你要用木系顏色銀包。

巴打你要用火系顏色銀包，但同時多用水系顏色野。

絲打你要用木系顏色銀包。

宜家果個可以繼續用，唔影響財運，但對財運無幫助咁解。

巴打唔怕嘅，起碼係keep住有得使果隻。

想聚財除咗意志，多用水系顏色野，可以另外佩戴金屬飾物。

絲打你要用金系顏色銀包，水系顏色銀包唔夠力

但平時可以多用水系顏色野。

巴打你要用木系顏色銀包，少用土系顏色野。

巴打可以用土系顏色銀包，用下火系顏色野。

巴打你早/晚出世嘅話要用金系顏色銀包呢，水系顏色銀包唔岩你。

終於覆完頭兩頁

1600-1800 先啱

🍻🍻🍻

17/12/91 08左右 巴
其實銀包嘅長短會有幾大影響
同埋想知以下呢幾種色啱唔啱我用：

唔該你先

970102下午5點

個銀包仲好新 用到開始殘會跟你建議既顏色買銀包試下

唔知關唔關銀包事 quit左份工好快就有工話請我 仲要打孖上 搞到好1516

絲打你要用水系顏色銀包，少用土系顏色野。

朝早7到12點都係用火系顏色銀包，越早出世就越少啲用水系顏色野。

巴打你要用木系顏色銀包，正財用青，偏財用墨綠/深綠。

唔好用土系顏色銀包。

89年6月5 下午出世
想正同偏財都有應該用咩色？
唔該巴打

巴打 我係凌晨12-1點喎

巴打要用火系顏色銀包，少用水系顏色野。

正評
留多次言先
九五年一月廿四 黃昏六點幾

巴打你要用金系顏色銀包，土系顏色銀包唔岩巴打你。

其實可唔可以講下原因

純粹想了解下點解咩色系得咩色系唔得

都係一樣用木系顏色銀包，少用金系顏色野。

上個post留咗言而我漏咗覆？

你水過多反而漏財，想催就要用金去催，唔可以再直接用水去催。

謝謝巴打 終於等到了 可否講下原因？ 同埋我下午出世架

銀包已爛 等緊你覆即刻塊買
Thanks

同埋想問多樣 金糸顔色有邊幾隻？

絲打態度正確

畢業出黎做野先換個木系顏色銀包都未遲。

我有睇到你覆下午個回覆

因為金先係你嘅財，而你土又已經過多。

第一頁有講啊，白/杏/金

用緊gucci既正方形黑色銀包
12/12/96 巴打
打工一直都草到錢 但想草多啲同快啲

岩岩先開始返左兩個月到pt
利申學生哥

真細心 謝謝你巴打

巴打你要用木系顏色銀包，黑色（水系顏色）呢個照用無影響嘅，畢業搵野做時先自己買個木系顏色銀包啦。

巴打你要用土系顏色銀包。

巴打你要用水系顏色銀包，少用金系顏色野。

巴打你要用木系顏色銀包。

水系顏色銀包岩巴打你，藍色可以繼續用。

收到巴打

4月2日果位絲打就要用火系顏色銀包。

巴打你要用金系顏色銀包，少用水系顏色野。

巴打你要用火系顏色銀包。

巴打你要用火系顏色銀包，但多用水系顏色野。

找晒頭4頁數。

各位覺得換咗銀包之後有助財運，記得做下善事啊。

巴絲們的正皮同時係我的動力。

74年6月30日 00:50
我儲錢能力好弱，成日儲唔到錢，偏財係零，逢賭必輸，
幸好正財都唔錯，都有keep 搵到好既工
同埋我既分心同心散既人，有冇方法改善下

88 Mar 4 20:30

1993 04 24 凌晨

Thanks 巴打

巴打 ，我1995/10/19 男 早上7點55 用咩色比較好？
同埋我銀包會放d百佳儲分卡，係唔係唔好放？
同埋我屋企人比左個黃大仙符我，係唔係都唔好放？

請巴打

白 金 杏都好難買

我記錯咗係16:00-1800 有冇影響？

依隻得唔得

定係依隻好

THANKS ~~~~~
怪唔之得我用紅色銀包負資產仲爛電話2次
想幫家母問,但唔知佢幾點出生長佢連我幾點出生都唔記得

費事買錯

留名入嚟睇吓啲失敗人士普遍幾歲

Thx巴打

依家用緊 secrid 呢款仲要exactly 呢個色

之前仲唔見過一次冇左幾舊 睇黎真係要換過個新銀包

儲唔到錢留名

女 1995 6 13 1:40am
男 1991 7 26 晏就12點左右

thanks

又係絲打你呀
答咗你啦，我都見過你username幾次。

加油巴打。

日使50蚊今時今日唔實際，日使100

撞到正最唔應該用嘅色

睇完，都係一樣。

無確實時間都問下知唔知大約咩時段如：凌晨/早/午/晚

買嘢

金係偏財，白係正財，你自己決定。

4月2個位係夜晚出生
仲有個95年8月25 早上出世

睇完，結果一樣。

95/8/25果位就要用土系顏色銀包，少用水系顏色野。

好，唔該哂，我想問火系銀包 用酒紅色ok 唔ok 紫色男人用又好gay 咁

最底個隻算唔算火系

咁早午夜凌晨又有乜關係？

皮已正

93年5月28女 應該凌晨出世 唔肯定
用緊紅色長銀包
但好多卡數未找 仲有差人錢
唔係月月清 係月月負

求巴打教路

噤依個係土系定木系顏色呢？用火系顏色野係咪for偏財呢？

thx 巴打先

我岩正財定偏財多啲？
btw 男人綠色銀包好似好少款揀

無話岩咩，睇你做邊行/咩職業，定係做咩生意。

綠色算易啦：軍綠/深綠/迷彩都得，巴打黎講係青/青綠難接受啲。

呢個銀包係土系色。
用火系色野係幫你補不足。

唔同時間出世可能會有變化，影響用咩系顏色銀包。

唔多算。

酒紅色當然ok，深紫都可以好man，你睇參考下BV隻紫色長銀包就知。

慢慢揀到岩先買，反正銀包可以用好耐。

姐係有無話朝早就水多要用金色 下午就水少要用另一隻？ sor問咁多嘢

金系包唔包埋 米白色架?

包

見巴打你咁緊張，幫你睇完：果日除15：00到18：59之間出世要用土系顏色銀包外，都可以用金系顏色銀包。

巴打用緊嘅水系顏色銀包可以繼續用，對財運無影響。

想催財就要用木系顏色銀包。

問多少少，如果賭錢想旺啲係咪要偏財，深綠色？

除11：00到14：59之間出世要用水系顏色銀包外，其它時間出世就要用火系顏色銀包。

絲打你唔知個確實時間都要問下大約咩時段呢。

巴打要用金系顏色銀包，多用水系顏色野。

木系顏色銀包岩絲打你啊，可以繼續用。

平時多用金系顏色野。

絲打唔可以用紅色（火系）銀包呢，你要用金系顏色銀包。

因為絲打你都唔可以用水系顏色銀包，會漏財。

土系顏色銀包幫到你。

絲打你要用火系顏色銀包。

絲打你要用土系顏色銀包。

牌子無影響啦
唔好無錢，最好有最少幾百咁啦，齊齊整整咁排好佢地，要使就盡量由放最出既細面額開始使咁。

以上三隻色銀包都唔岩你用。

巴打你要用木系顏色銀包。

用長銀包一來財運會相對順啲，二來因為一打開就一目了然，用起上黎有條理啲，相對有助改善使錢習慣。

換咗個細銀包之後？

絲打你要用金系顏色銀包，如果17：00或之後出世就要用木系顏色銀包。

正/偏財用咩色睇第一頁有講。

用左10年個銀包 ，爛左個外圍邊，應該要換了?

爛會破財?

以防無覆，覆定先

巴打你要用火系顏色銀包。

希望到時你換咗新銀包後幫到你。

想幫爸爸問
1972年7月3日 下午3點
而家用緊黑色短銀包
就黎爛 想送個新銀包比爸爸

唔該巴打

巴
1993 5月3日 08:00
用緊啡色BV

唔該哂巴打

其實做好事多真係有好報
我成日跌野都搵得返(銀包,卡套,起小巴跌電話)

巴打你要比個出生時間黎呢，無確實時間都比個大約時段黎。

竟然係咁

我自己最鍾意上面第一隻色 之前都有個銀包係呢隻

雖然木系色咁講好似比較啱我 但其實我唔係幾睇得慣 感覺唔似係銀包外面應該用嘅色

咁如果銀包係兩種色（例如外面藍入面綠）嘅話其實O唔OK呢？又或者，如果銀包唔想用綠色，其他野用返綠色會唔會都OK？

再次多謝巴打你覆我先

吾該晒巴打
但條女正係比我用佢整既藍色同啡色銀包 仆街啦我

巴打你要用水系顏色銀包。

無偏財就唔好勉強，天生嘅。

先試下下定決心改善理財先。

巴打你要用水系顏色銀包。

絲打如果係01：00前出世就用土系顏色銀包，01：00或之後就用木系顏色銀包。

巴打你要用水系顏色銀包。

黃大仙符當然可以放。

儲分卡如果係會幫屋企買下野都ok嘅，印花卡就儘量唔好喇。

覆晒頭8頁。

唔該哂巴打
希望草到錢

淺啡算唔算係杏色？
男裝好難買到金色系銀包

1992 年4月25日 早上10-11 點 感謝巴打

92 4月2 早上6:50
用梗紅色

97 8 20 凌晨1點半左右
用緊灰黑色摺銀包
最近開始有排銀紙既習慣
求巴打指點

留名學野

搵唔到 可唔可以答多次haha

上次你話要新曆 我俾咗舊歷你啊嘛 都未答

有答到你新曆啊，有印象
我搵到嘅話…

如果有新post你就幫手正皮啦

Thx

第4頁，#99

唔該巴打， 暫時用緊黑色短銀包， 係咪唔岩我，
偏財用咩色會好d....
賭親都輸
新年打牌可以3響
多謝巴打咁快咁有心答

BV

巴打識貨

黑色銀包對你財運無咩幫助，金色好好多。

平時多用水系顏色野，少用火系顏色野，巴打你著紅底褲去打牌會底褲都無埋。

想要偏財真係要土豪金，不過一直無偏財就唔好勉強，幫唔到幾多，做偏門職業/做偏門生意另計。

巴打係咪漏左我
麻煩你
利申藍絲

絲打你望望第9頁先。

巴打見唔見到我
好有興趣知道麻煩您

唔該晒巴打

眼殘睇過龍 唔該晒大師

最後買左依個

Porter 都冇長形金系色

巴打我呢

巴打黎咋

希望幫到你。

Porter梗有金系色長銀包：

不過香港專門店無入呢啲色，要買一係比part no.等佢地幫你訂，一係就自己上樂天之類網站買。

1995 11月18 朝早十點幾
唔該巴打

大家有無咩木系 皮長銀包推介下？

好少有綠色款 既皮製長銀包

1997/11/15 大約朝早1030 女
依家用緊啡色長銀包
負資產

01：00或打後出世計，絲打你要用水系顏色銀包，平時少用土系顏色野，用火系顏色銀包梗無錢淨。

希望幫到你。

係，但係唔好諗住幫到幾多，特別去賭場之類。

睇下爛成點。

會唔聚財/破財，總之影響財運。

巴打你要用水系顏色銀包。

用咩銀行唔係呢個post討論範圍，不過幾有趣，會考慮研究下。

佢要用土系顏色銀包，平時多用木系顏色野。

巴打你要用木系顏色銀包，土系顏色銀包會令你多支出。

多口講下道理：施恩莫望報。

有時幫你擋咗刧你都未必知，所以保持平常心就夠。

巴打唔使咁驚住：水系顏色銀包對你財運無負面影響，但土系顏色就唔得喇。

21/08/1998 朝早出世
應該用咩銀包

外藍內綠唔得啦。

其它野用綠色對財運個影響力無用綠色銀包咁直接嘛。

好多牌子都有墨綠顏色銀包岩巴打用呀，仲要幾型。

影黎睇下

木系顏色銀包岩巴打你。

咁我用深啡有冇問題

咁嘅話我係咪要比d時間培養下鍾意綠色嘅情緒

類似咁嘅款／色如何呢？

同埋想順便問下除咗銀包（其實淨係散紙包／Key purse 用綠色OK嗎？ ）要用綠色之外其他野有冇話邊D顏色用得邊D唔用得？

再次感謝

我男朋友 1994年5月2號 夜晚11點出世
唔該巴打

巴打你圖入面長銀包係邊有得買？幾靚

感謝巴打，咁我物色下綠色銀包先

牌子名叫Ettinger，英國野嚟

無，唔係點幫到你財運咁解啫。

以上兩款梗得。

巴打多用綠色野，除銀包外都可以多用火系顏色野。

少用金系顏色野。

絲打用土系顏色銀包會更適合。

平時可以多用火系顏色野。

1993/01/13。1600。F

木系顏色銀包會更適合巴打你。

宜家果個可以用到換新銀包為止。

水系顏色銀包岩絲打你。

木系顏色銀包岩絲打你。

96年 1月 19 咩銀包

佢可以用金系或水系顏色銀包。

絲打可以用火系顏色銀包。

出生時間啊巴打。

終於暫時追晒覆晒。

唔該曬 幫男友問得唔得
佢係1994-11-01 約2300

梗可以。

佢要用水系顏色銀包，平時用下火系顏色野。

96 2月7號 朝早9點半
用緊黑色

唔該曬

咁我諗下佢先，多謝巴打

我 1996年11月3日出世 男
巴打有咩建議

0630

想幫女朋友問
86/11/18
準確時間佢唔知
淨係知喺日頭
問早午兩個時段得唔得？
唔該巴打

巴打你要比個出生時間黎呢。

水系顏色銀包岩巴打你，可以繼續用。

另外都可以用木系顏色銀包。

巴打可以用火系及土系顏色銀包。

佢要用金系顏色銀包呢。

我淨係記得喺夜晚時分

唔該

絲
98年8月7日 朝早5點幾
用緊黑色長銀包有啲圖案咁既
唔知點解越黎越大洗
Thx 皮已正

唔該巴打

巴打唔好意思
係下晝1點36分

巴打唔好意思再多口問d野（我知我煩膠 Sorry）
見你上個Reply話其實我火系色嘅都OK，所以想再問埋以下呢幾種算係邊種色／用唔用得

再次感謝

94年8月28日 男 1:00 am
用緊呢款銀包

屋企人送 入面有刻名

自己對金錢好渴望同追求

雖然而家都算搵到下錢 (應該算係偏財, 因為唔係正職黎)
但唔知點解我好難儲錢,
成日 買下無謂野, 課下金打機,

請問有無野需要改善?

謝謝巴打

巴打你要用火系顏色銀包，平時多用木系顏色野。

絲打你要用金系顏色銀包。

你太缺水，用黑色（水系）銀包對你完全無幫助。

咁巴打可以用火系顏色銀包，平日多用木系顏色野。

你好呀
我係96年2月15日 大約十一點出世既
我一直用緊黑色長銀包
唔知點解 我有番pt 成日都聚唔到財 同草唔到錢

唔多得喎巴打。

一係睇下下面啲酒紅/深紅：

兼職唔一定係偏財，睇做咩職業而定。

金係你嘅財，但過多，所以聚唔到財。

水系顏色銀包對你財運無正面影響，巴打可以用火系顏色銀包，平時多用木系同火系顏色野。

hi 巴打, 想幫問男友人:

1986 5 25
好似4-6am,
咩色好?

我搞網站每個月賺廣告費 算唔算偏財 (我仲讀緊書 所以唔係我正職黎)
過多財 有無方法化解？
謝謝巴打 我會留意下

上午11點？

水系顏色銀包已經岩絲打你，你要多用水系顏色野，少用火系顏色野，可以佩戴下金屬飾物。

希望幫到你。

佢要用水系顏色銀包呢。

唔算，又唔係咩偏門職業同快錢。

過多金所以叫你多用火系顏色野平衡返。

thx!!

4-6點都是水?

btw, NO offence
其實巴打係自己計定上網有得check

啱呀，凌晨
講漏咗唔好意思
唔該晒巴打

4點定6點個變化唔大，都係水。

開盤宜家唔使自己計啦，上網計咪得，最緊要識睇識解。

幫女友問

92年2月18日 1400

咩色銀包岩佢？

土系顏色銀包岩你女友。

其實最尾個兩張我望落都係深紅嚟 一係睇下呢幾張圖會唔會清楚D？

（皮唔同但係一樣染法）

BTW我鳩估要少用金系顏色係因為開盤咁睇我金太多，
但係水系色點解都會係唔多啱我呢（我望落都唔多見）？
（有錯勿屌 ）

睇返你第一次問個時間，答過你要用木系顏色銀包。

“其它野”用火系顏色。

唔叫你用水系顏色係因為你水都已經多。

木先係你嘅財啊。

好啦 唯有諗下幾時換個綠色銀包

多謝巴打你先 煩咗你咁多次唔好意思

92年12月11日，朝早6點幾
想問一問如果係朝早4點幾出世又應該帶啲咩色嘅銀包好?
thx巴打

用緊粉紅色係咪唔好
Thanks

1997年5月30日 朝早11點幾 男
偏財

不過係咪最好用長銀包
Btw唔該曬巴打

漏左問少用咩色系既野 多用咩色系既野

再次感謝巴打

勁呀你!
咁銀包內部跟返外邊色好d?
我想送個銀包比佢。有個款外黑內深綠咁

兩個時間都要用木系顏色銀包，平時多用土系顏色野。

真係搵唔到 屋企人又話唔記得
希望巴打你會幫到我
Btw皮已正

唔多好，你本身火已過多，再加啲錢會成日唔知點解使咗去。

平日多用金系顏色野或佩戴金屬飾物。

最好用長銀包。

既然巴打指明催偏財我就唔問咁多：用水系顏色，藍/深藍為佳。

巴打你會搵到食嘅，記得有幫助就做下善事。

多用金系/水系顏色野，少用火系顏色嘢。

想幫下巴絲啫，邊度勁。

最好內外一樣，不得有時因為物料問題（內籠多數黑色）影響唔大，最緊要外面跟返色。

1991年5月15日下晝1點正用咩色好
多謝巴打

果日絕大部分出生時間都係要用火系顏色銀包。

少用水系顏色野。

巴打要用木系顏色銀包。

再次感謝巴打 會捐錢

感謝巴打

82 年 9月3 酉時
應該用咩野色好 ?

1998年9月4
唔該巴打

夜晚八點出世
而家用緊黑色銀包 我想問用咩色好同埋有冇話放咩係銀包入邊會好運啲

94年9月21出世 女
依加用緊藍色長銀包 唔知岩唔岩呢

94.06.20 早上10點，有咩指教

絲打，要出生時間呢。

如果再講下聚財大家點睇？

大概凌晨兩點半左右

唔該巴打幫手睇睇啦
聽日要同人買銀包

97 0320 下午2點半左右
唔該巴打

支持

1992/8/23 下午兩點幾出世 而家用緊啡色銀包
求大師指點

見巴打你咁趕，抽時間專登覆你先

佢要用金系顏色銀包。

1992年2月6號 夜晚11點左右

求指教 宜家用緊啡色短銀包

絲打可以用土系顏色銀包，多用火系顏色野。

巴打用水系顏色銀包岩呀。

你不宜佩戴金屬飾物。

無話放咩好嘅，平安符/御守都放得，最緊要整齊。

水系顏色銀包ok，木系顏色銀包會更岩絲打你，下次換銀包時考慮下。

巴打要用金系顏色銀包。

土系顏色唔岩絲打你，木系顏色先岩絲打你，其次係水系。

叫聲巴打得喇。

土系顏色銀包ok，但火系顏色銀包更岩巴打你。

平時少用水系顏色野。

Sorry，絲打先岩，無留意到紅字

無咩人有反應。

想問下男士有咩金系色銀包推薦

我 1993年1月23號
月月清
巴打請賜教

3:15 AM

96年5月5 10：30a.m
成日都儲唔到錢。。。

白色

絲打用緊啡/黑色之類銀包？

你要用火系顏色銀包，平時多用木系顏色野。

巴打用緊咩色銀包？

巴打你要用火系顏色銀包，平時多用金系顏色野。

巴打
97，3月5 11點
上次話過我要用金色系
如果用其他有乜影響？
因為實在太難搵
有無其次既色系可以參考下

thx

如果用神係金水 咁用咩色銀包好

94/7/31
上晝10點
用緊深藍色短銀包
巴打指點下

其它色系對你財運幾乎零助力

你唔想用金系色我都幫你唔到，最緊要唔好用火系色。

唔可以淨係睇用神嘅，佢地又唔一定係你嘅財。

水系顏色銀包岩你呀巴打！不過深藍係幫偏財，你想催正財就要用黑色。

平時多用木系同水系顏色野，少用土系顏色野。

你個故係唔係棄咗？

巴打你居然有睇

爭幾話完，係攰到無動力寫埋佢，希望復活節時有時間一口氣完埋佢。

皮已正

淺啡色

巴打幫人買到銀包未呀？

土系顏色對你財無幫助呢，換銀包時換火系色試試。

搵唔到，最後求其求啡色
男裝長銀包始終少

94年7月2 女 凌晨4點幾
勞煩巴打

咁急好難買到，不得竹系顏色對佢財運無負面影響，都ok嘅

絲打你要用水系顏色銀包。

1996 12 10 朝早6點
成日唔見錢
求助

巴打你要用木系顏色銀包。

如果你用緊水系顏色銀包唔見錢就好正常。

94年3月10日
男
唔記得下午定凌晨出世

巴打可否講晒2個時間既顏色？

皮已正

喊出黎 銀包藍色

咁灰色係咩色系？

1995年7月10號 凌晨~朝早6點出世(唔記得左)
想問正財偏財分別咩色好？
thx

夜晚
thanks

82年3月5唔知早晚窮到出煙
用緊普通黑色
巴打指點迷津

大家幫手輕輕放低個正皮

負皮數又偷偷上升

呢兩段時間出世都係要用土系顏色銀包。

巴打換銀包時記得買岩色喇。

好問題，一般會計落水系顏色。

但如果係好淺好淺嘅灰，就唔當水系。
會係金水兼而有之，但兩頭唔到岸。

巴打你要用火系顏色銀包，正財用紅，偏財用紫。

平時多用金系顏色野或佩戴金屬首飾（介指/頸錬之類）

夜晚19～23：00出世都係要用火系顏色銀包。

平時可多佩戴金屬飾物。

thx 樓主

早/晚出世計，巴打你要用金系顏色銀包呢。

由於唔知確實時間，講唔到更多。

94年9月10號 朝早6點半
本身用緊黑色正方型銀包
但前排入面有個擺證件個膠片位爛左 感覺好似有少少影響

希望巴打可以答左我先

巴打用岩色，水系顏色銀包岩你。

係時候換個長銀包喇。

93年10月20 好似朝早9點三
絲 用緊雜色長銀包 （粉紅 綠 黃 黑都有）
已正評

接受唔到用咁鮮色銀包

要唔要催財自己決定

BTW，用白色銀包都好型，係保養麻煩少少。

1985 07 18 凌晨4點幾
謝

而家用緊深啡色 係咪唔係咁好
金屬既意思係咪一定要黃金? 銀器果D得唔得?
唔該晒

絲打要用木系顏色銀包，土同水系顏色都唔岩你（黃/黑）。

絲打唔憂無錢使果隻，最多都係唔知使多咗去邊。間中捐下錢，少用土系顏色野都有幫助。

只可以講03：00前出世就唔好用深啡（土系顏色），03：00或打後就無影響，不過都對財運無幫助。

任何金屬飾物都得啊 （防真心：有毒金屬如鉛之類梗唔好。）

巴打要用水系顏色銀包。

佩戴金屬飾物同多用金/水系顏色野都有幫助。

1990 Jan 4 2:30pm 唔該晒

真係成日唔知洗晒去邊
都會憂無錢洗架 但次次一等錢洗就會咁岩有工番
正財偏財又應該用咩顏色

追番post 係咪淨係得綠色係木系 我麻麻地綠色

上個post #855 1994 09 27 900-930 女 唔該巴打

1990 08 29 20:00男
唔該巴打

唔該巴打既解答
問多少少 用長銀包定係普通銀包會好d?

感謝巴打咁快覆我，以表誠意聽日立馬去買個長型銀包，一定做下善事

1996年 6月21 下午6點幾
用緊桃紅長銀包 thanks巴打

帶金鏈？

估唔到有巴打講左我1直對銀包既概念出黎
本人無咩研究呢方面類似"風水"既野 只算係半個new age撚 中西方咩都涉獵d咁
只係直覺覺得銀包入面擺位同埋錢要分面額一定係有影響 所以自己一定分好晒d紙幣仲要正反面一樣咁擺

93年9月28~ 時間唔記得係上奏定下奏既8:40 謝謝

絲 1995年 4 月7 上午11點3
有勞巴打!

代男友問

男 1993 6月1日 中午11點幾

Thanks!!

都話你唔怕無錢使。

唔用木系顏色銀包又唔做其它野改變唔到現狀，搵得多都會使得多。

青/淺綠就正財，深綠就偏財。

咁由淺到深由青到綠都有啲款幾靚嘅。

上個post無比到出生時間我果位絲打？

火系顏色銀包岩絲打你。

巴打要用火系顏色銀包。

梗係長銀包。

功德無量啊巴打。

你宜家個銀包唔岩你啊。

絲打你要用金系或水系顏色銀包。

唔一定係金

銀/鋼/鈦之類都得啊。

巴打你要用火系顏色銀包，多用火系顏色野，不宜佩戴金屬飾物。

咁唔講顏色八字，心理學方面諗，淨係講銀包入面點放野同點排位，都一定程度上反映出物主個理財態度嘅。

絲打都係財運唔錯果隻

水系顏色銀包岩你，少用土系顏色野。

唔該晒巴打
問多樣野 其實偏財係咪無正財咁好？
聽過人話橫財會折福

偏財同橫財唔同喎

嗱我咁舉例：有啲人天生適合做偏門行業/快錢/大上大落嘅，催偏財好過正財啦。

一般小生意/薄利多銷/打工仔/公務員之類就梗係催正財啦。

橫財呢樣野就睇你有無橫財命同夠唔夠好命水去受，間中都有新聞話中咗大獎之後唔知幾多年之後唔係使晒就係家庭不和。

無咁好命嘅中咗都要嘔返出黎，另一個方法就係捐一大部分出去做善事。

咁當然實有人受得起嘅。

兩頭唔到岸可唔可以解釋下

一路以為同一樣野
巴打解釋得好清楚 唔該晒

係阿 即係紅色？用緊兩個都黑添

當真?
但我成日儲唔到錢 番啲part time又得雞碎咁多

大家幫手輕輕放低個正皮

負皮數又繼續偷偷上升

舉例：

夏天你想飲凍飲解下暑，但係比杯室溫水你。
冬天你想飲熱飲暖下手，但係比杯微溫水你。

你話完全無用又唔係，但又真係無乜用。

用黑色無問題嘅，不過唔夠用火系顏色好。

絲打返緊part time啫，未正式做野都唔至於無錢使，暫時守下啦。

兩年後財運開始入直路，到時搵到記得捐下錢。

巴 1996 7月11 中午12點30-40分
麻煩大師指點下

用火系係咪會守財得好啲，成日洗埋洗埋啲細數 唔覺唔覺就變大數

係，用火系顏色會幫到你聚財。

叫巴打得喇

你易買啦，水系顏色銀包岩你啊。

做公墓員，但想聚偏財 （炒股算係？）
點睇？

巴打
幫幫手
1991年11月10曰，女
酉時出世
咩色好，好多年都好窮

感謝感謝，祝你事事順風順水

收到啦巴打! 直情想搞個流浪貓團隊
between, 我適合用水系既野係咪講緊我五行欠水
仲有我好唔好著多啲黑 藍色衫 用多啲黑藍色野 柒番個黑頭

兩件事：

炒股睇你點玩法：
孖展/輪之類槓桿野先係偏財，仙股果啲都算嘅。

聚財比催財複雜好多，所以之前先問大家想唔想新post時講。

其實買股票某程度上都係一種守財嘅方法，特別係長線持有之類。

絲打你要用土系顏色銀包，平時用下火系顏色野，財運好轉時做少少善事。

絲打你欠金同水，但水係你嘅財。

用金系顏色野/佩戴金屬飾物，同多用水系顏色野都有幫助。

或者搵個屬水嘅男朋友

大家幫手輕輕放低個正皮

負皮數又繼續偷偷上升

夠100正皮下個post會講新野。

除左銀包 仲有無其他增加財運方法

多謝巴打指點

咁當然有好多，不過已經唔係呢個post嘅討論範圍。

巴打你仲咁後生，唔急啦，23/4左右會入直路，到時把握好機會，不忘做下善事，搵到唔好咁快亂洗。

除非你好擔心，先Fb page度inbox我問問，不過照睇你都無咩好擔心。

希望幫到絲打你。

某程度係守財 蟹撚左焗住收息
我又唔玩槓桿呢類
咁應該催正財吧？

催正財啦。

我又多口講下啦：

如果唔係蟹咗擺係度，可能之前賺咗放咗後有錢又拎咗去使又唔定。

我自己都有買股票，手揸嘅都蟹咗幾年，今年升返又變相賺少少。但keep住唔放啲錢就唔會真正唔見，富爸爸窮爸爸其中一樣理財方式都係咁。

小弟近日聽聞 銀包袋後褲袋點都有影響 是咪真嫁

金屬...即係銀戒指都唔好嗎

我又無研究呢樣野，因為我唔會放褲袋，更何況仲要係後褲袋。

一隻半隻又ok嘅。

太好喇, 因為有隻戒指真係好唔想除
咁錶黎講淨係出街帶返屋企會除咁得唔得呢又

同埋想請教下火系係咪即係紅橙黃果類 衣物計唔計

唔使執著成咁嘅，成耳耳環加頸鏈加鈪加戒指之類就話啫，錶同一隻半隻戒指無問題嘅，如果唔係結婚戒指點算？

火系顏色請參考第一頁。

1997 3 25 朝早七點左右
依家用緊泰國買嘅啡黃色短銀包
平時過完數㩒完錢啲單都會就咁放入銀包
仲有放好多會員卡嗰啲
巴打請指教

1993/11/14 02:45am 女
用緊黑色有貓樣既銀包
長期糧尾 多舊錢都會好快用晒 仲有卡數供緊
點樣先可以聚下財

fit晒啦真係 我乜野都係黑藍白 仲鍾意戴銀野
我係咪要查書先知我男朋友屬咩架 google果啲好似靠唔住

btw巴打好有心機 皮已正

土系顏色銀包幫唔到你幾多，絲打你要用金系顏色銀包。

㩒完錢啲單影底咪掉咗佢咪算，不過信用卡單據先最衰。

巴打你要用水系顏色銀包，多用木系顏色野。

水系顏色銀包唔岩你，會唔聚財。

絲打你要用土系顏色銀包，多用火系顏色野。

大家幫手輕輕放低個正皮

夠100正皮下個post會講新野。

想問我要水系包， 外黑內呢個灰色 ok?

咁遲d要買返個啡色銀包
即係多用紅色個d野對運情好
唔該巴打

無問題，灰都係水系顏色

火系顏色有紅、橙同紫啊，你多用火系顏色野都對你運程有幫助。

thx已正評你

1996年 11-25 22:00
謝巴打

1996-6月24日 0600
唔該晒巴打

少用土系顏色野。

同埋最好用長銀包。

巴打你都難搞

用土系顏色銀包，多用木系同火系顏色野。

巴打可以用金系顏色銀包，少用火系顏色野。

絲打可以用火系顏色銀包，少用金系顏色野同儘量唔好佩戴金屬飾物。

真係咁大濟？唔怪得成日都覺得自己財運係零
好似冇乜見你話其他人難搞 我依家好淆 可以可以講多啲 指點下小弟迷津？
感謝巴打

96年12月23 朝早9點幾
謝巴打

1989年10月22日 8am
女 thx清

上個post有講，少講啫

巴打讀緊書定做緊野先？

巴打要用土系顏色銀包，佩戴下金屬飾物，少用水系顏色野。

絲打一心想催財可以用火系顏色銀包，但都難聚財。想易聚財啲就用木系顏色銀包，催財無咁好但易聚財啲。

另外多用水系顏色野。

之前上網睇過話我條命係屬水 咁我係水定土

聽落好似好慘咁
我鐘意呢種顏色咁上下既青藍色算唔算係水系?

1998年9月23 朝早11點08
女 唔該

巴打你屬木喎

1997 4月 2 11點幾 絲

木/水兼而有之，可以用嘅。

絲打可以用火系顏色銀包，少用金系顏色野同儘量唔好配戴金屬飾物。

絲打可以用火系顏色銀包，多用金系顏色野同多佩戴金屬飾物。

咁我用咩色先旺d

上面答咗你啦巴打。

謝巴打

夜麻麻見到絲打你個username

絲打你要用水系顏色銀包，多用金系顏色野同佩戴金屬飾物。

屬土 男
係咪應該用土系/火系銀包
小用木系？

我都係得閒請下人飲茶啫
多謝巴打

唔係就咁計。

如果你屬土但本身已經多土，再催谷只會有反效果。而且屬土又唔代表土係你嘅財。

巴打唔介意嘅就比個出生時間黎望望。

依家用緊啡色cardholder同一個散紙包
謝巴打

催財嘅話，都係跟銀包顏色得喇，唔使特別再講。

土系顏色銀包可以嘅，但絲打可以用火系或金系顏色銀包，錢會更見使。

9/6/1991 夜晚8點

睇漏咗你問題。

淨係查屬咩用app都查到，唔使google，an/ios都好多。

BTW，揀屬水嘅男朋友呢句唔好咁認真。

佢要用木系顏色銀包，多用木同水系顏色野，藍色銀包可以用到要換為止。

少佩戴金屬飾物。

6月9日就用木系顏色銀包，多用水系顏色野。
9月6日就用水系顏色銀包。

風水師嗡得就嗡 中華傳統on9文化

多謝推post。

多謝ching

希望幫到你。

讀緊大學

24/5會好啲，到時留意下，把握機會。

另外少用水系顏色野，配戴下金屬飾物。

希望幫到你。

佢要用土系顏色銀包呢。

個銀包唔岩巴打你。

巴打你要用木系顏色銀包，多用水系顏色野。

絲打你要用土系顏色銀包，多用火系顏色野。

1995 1 21 朝早1130 男 唔該曬

另外想問咩係正財偏財

參考19頁，#471

巴打要用水系顏色銀包，適應佩戴金屬飾物。

幫巴打推下post

正皮數仲差咁d 巴打未開新post之前有冇興趣講多少少嚟聽下？

係6月9 我係男
多謝指教 但青色既定義係咪即係淺藍
其實我依家銀包就用緊啡色長銀包

青唔係淺藍。

啡色係土系色，唔岩你用，會聚唔到財。

青係好淺嘅綠。

試下出唔出到先：青

唔岩色

請參考下面幅圖，由上至下係催正財到偏財嘅色：

財我唔再講咁多喇，再上複雜好多，無可能答晒大家。

新post考慮講感情。

講邊樣都冇所謂嘅，感情野都啱聽呀
有冇興趣望下我個情況點樣？

BTW 臨買前問多次 銀包顏色嚟講係咪外面顏色啱就OK，內籠咩色/幾多隻色都冇咩所謂？

可以話係，但內籠都唔好咁花啦。

好多靚銀包都係內外同色，內籠某啲位物料唔同先唔同色（多數黑色）

你嘅情況？要搵返你個日子先。

男人老狗用到咁鮮好似好怪

深綠/迷彩綠一樣好靚

上個post有巴打都貼咗個幾好嘅：

目前諗緊一係買，一係搵人整
買就類似之前post個d
整嘅話諗住係擺卡嘅位兩種色，擺錢位另一隻色，淨低嘅內籠位再一隻色，咁樣會唔會太花？

但我想要正財

95 0324 中午十二至一點左右

咁多色梗係花

另一個方法係整嘅話就算用唔同色，都用返同色系，比如土系可以深啡+淺啡+深黃+淺黃咁，外面用晒一隻色。

出面好多幫人整皮銀包，見過都幾靚。

男裝青/淺綠又難搞啲

我都係用深綠就算。

巴打要用土系顏色銀包。

大家幫手輕輕放低個正皮

夠100正皮下個post會講新野。

如果跟post換咗新銀包又覺得有啲幫助嘅，不忘做下善事，十蚊、幾十一百都好，心意最緊要。

🙏🙏🙏

土系顏色有冇分深淺? 想要正財
土系姐係啡色果D就OK?

咁又要再諗諗佢
咁顏色方面除咗唔好太花之外應該冇咩所謂？ 例如上次話外面藍色冇咁好，咁整做外綠內藍嘅話？定係需要跟返比較啱自己嘅顏色，例如出面入面都係綠/外綠內紅之類？

另外想問埋我財運點樣，屬正定偏財
唔該巴打

淺啡/黃色都係正財。

有張聲稱開光既佛金卡擺左銀包好耐
係咪唔擺得？ 錢會X濁神靈

以前用開長銀包，啱啱先買左個藍色短銀包
95年8月30 下晝2點幾出世，隻色唔知買得岩岩呢，唔該巴打

自膠

睇返之前，巴打你要用木系顏色。

咁當然內外都係綠就最好，外綠內藍都得。

但外綠內紅就唔好喇。

正財為主。

無問題，最多唔好同錢放同埋一格，放係卡格之類。

好多人都放御守/符係銀包入面。

唔岩色。

巴打你要用火系顏色銀包，其它多用水系顏色野無問題嘅，仲幫到整體運程。

咁我應該就外綠內藍啦，佢綠色皮又要靚嘅選擇好似唔太多，藍色多好多option

唔介意嘅話可唔可以問埋同上面有位巴打差唔多嘅問題，財運嚟講我算正財定偏財？
（順便講埋上面問過果個感情狀況都OK架 ）
感謝巴打

如果唔怕係咪呢個都ok 但入面啡色怕唔怕

御守係咪要獨立擺

深綠/迷彩綠一樣好靚

上個post有巴打都貼咗個幾好嘅：

[/quote]
但我想要正財[/quote]

男裝青/淺綠又難搞啲

我都係用深綠就算。 [/quote]
如果唔怕係咪呢個都ok 但入面啡色怕唔怕[/quote]
問多少少 呢隻係咪最好

1996 10 26,12:45女
D錢眨眼就洗哂草唔到錢
用緊地圖短銀包 [black][/black]

點分自己屬乜?

巴打有偏財運，打算做盛行？

同錢分開擺就得。

但我想要正財[/quote]

男裝青/淺綠又難搞啲

我都係用深綠就算。 [/quote]
如果唔怕係咪呢個都ok 但入面啡色怕唔怕[/quote]
問多少少 呢隻係咪最好[/quote]

呢隻梗係最好

用地圖銀包（啡色為主？）梗唔岩你。

絲打你要用金系顏色銀包先聚到財。

另外多用木系顏色野。

上網/用app查自己八字都得。

講明先，舉個例，唔係屬火就用火系顏色會好。

可以嘅話就教書或者做下研究咁
好似唔係偏財類嘅野嚟？

教書都岩，有偏財嘅人可以靠把口搵食。

做研究，之後以做教授為目標都得，不過宜家想做教授競爭好大，啲位比晒鄰國人。

呢D去到完成晒個D qualifications再諗啦 又冇話一定要係香港嘅
而家十劃都未有一撇

可唔可以講下我財運點? 唔該哂

三十打後先入直路。

睇唔睇得出發成點

前日先買
仲一直都用開藍色，以前用過下橙色
係想問絲定巴啲色係咪唔會有唔同？

金色系 玫瑰金叫唔叫金色系
木系野咁就死啦 熱愛紅色

問多樣嘢
我係屬於偏財定正財阿Ching
覺得自己好難儲到錢

生日可以睇到呢世人既財運？

咁快問。

專心搞好宜家先啦，只可以講努力會有回報，累積下經驗，做下善事義工，將來回報會好啲。

要睇到咁詳細無可能個個巴絲都覆，將來有機會先開post講深入啲。

有無印象用橙色果排覺得點？

巴/絲係有少少唔同，絲有偏財可以吸另一半/異性財呢條路。

1977 03 20, 0400 男
唔該

紅色你都可以用，都會旺你，不過銀包唔可以用火系色。

木系顏色都可以幫補到你咁解。

銀包嘅話，玫瑰金唔岩你。

專心正財啦。

以前有個批命佬話我條命好兩極
搞到我都唔知應該普通打份工定創業 我連MASTER都想讀

正財 都係嘅 抽獎運等等極差
可以問埋財運如何？覺得自己係廢青仔發唔到達

查左自己應該屬金。用呢隻有冇問題。但覺得自己呢期好唔掂

1996 3月16 04:17am
用緊上圖的銀包，請問我會有偏財嗎？
每月都存到d錢嘅，不過想再係搵錢/存錢上可以有更大進步，謝謝！

點兩極法先？

穩步向上，知足常樂。

換咗銀包啲錢會見使啲，慢慢黎啦。

火系顏色岩呀，抵你有錢剩。

少用水系顏色野，多用土系顏色野。

我好怕答人偏財運，怕話有就會走去賭。

你係藍絲？偏財有啲嘅。

做下善事有助你加強之後嘅財運。

要埋年月日？

感激巴打咁快解答
我想要咁偏財係中六合彩個類 賭就不了
上一個銀包係藍色，個陣仲讀緊書，每月都好手緊，後尾唔見左，用返個淡米啡色嘅銀包，今年開始返工，新年個排就買左依個新銀包
想了解下點解做善事會有助財運？
本來都想試下助養，但選擇唔到咩機構會比較好，聽完巴打講我會努力再物色下 感激！

年月日時，唔知確實時間就比大約時段。

六合彩

今年你間中買下都有機，不過抱住

唔知因乜解究成日洗咁多 成日都唔知自己洗咗去邊 真係關銀包事 ？
遲下想去旅行 但哩幾個月突然洗費又超哂額 點解會咁 ？

1996 08 24 凌晨12~2點左右
最近轉左用酒紅色嘅短銀包
唔該哂巴打

未打晒

今年抱住一試無妨嘅心態好喇，唔好專登買同買咁大。

都話唔好用水系（藍色），用黎做銀包實破財。

使善事點解有幫助？行善積福嘛，真係會有影響。

助養之類唔好急，真係要揀岩機構，有啲行政費太高之類嘅真係…

絲打整體財運唔會差嘅。

係哩款色既地圖銀包啊Ching

1992/12/19 3pm

95 5 19
99 4 20

1984/08/02 08:15am.

有無話唔好放太多信用咭咁？

1994-2-16 10:25am
用緊紫色銀包。
我儲唔到錢之餘仲成日欠落好多卡數
另外請問巴打我正財定偏財好啲？

用土系顏色唔利你財嘛

未換銀包又想改善，咪down個app mark晒每個月所有支出，黎警示下自己。

用長銀包同整理好佢都係有方便同訓練你理財概念嘅作用。

今晚突然咁多人問

聽日lunch再抽時間解答大家。

祝大家財運享通。

早抖

想問埋財運 得閒先答 唔急

1995年10月22日

BTW 再確認多次先
銀包面綠色 入面就藍色
咁有冇話，銀包外面例如縫線之類都要跟返顏色用綠色線？如果改做其他好似藍/紫/啡/黑/白又o唔ok？
我自己想紫或者藍，但係又唔知係咪冇咁好

巴打呢個Post會唔會睇埋我個感情先 定係等到下個post先講？

酒紅色岩呀

火系顏色銀包岩你，千萬唔好用水系色銀包，平時多用木系同土系顏色野。

少量白色底，大量粉紅？係嘅算火系色為主，唔岩做你銀包嘅色啊。

絲打要用土系顏色銀包，少用水系顏色野。

要埋出生時間啊。

1994年10月15日 12:40 am
想問下用咩色銀包可以催財

我是巴打

巴打屬土喎

巴打你用黑色銀包岩呀，少用土系顏色野，可以佩戴下金屬飾物同用下金同水系顏色野。

守多兩年會好轉好多，呢兩年小心理財。

希望幫到你。

信用卡無問題。

梗係啦，火系顏色銀包唔岩絲打你。

絲打要用水系顏色銀包，多用水系顏色野。

絲打正財強啲。

巴打三十開始發力，努力會有回報。

要出生時間啊。

巴打咁多諗法

線就無咩影響。

外綠內藍甚至外綠內紫你唔覺得好奇怪咩

無必要都唔好啦，如果真係想嘅都係外綠內藍好喇，外綠內紫唔係幾好。

巴打要用木系顏色銀包，多用水系顏色野，少用土系顏色野，千萬唔好用土系顏色銀包。

正定偏
咁呢幾年玩晒佢同埋裝備好自己先

巴打你都係正財。

裝備自己就岩，玩時玩留返個錢旁身，你嘅財富係累積返黎。

1992年10月11日 3:45pm
用緊啡色銀包 好細個 細過手掌既一半 4個卡位 用銀紙位

MALE

今晚收工再續。

大家幫手輕輕放底個正皮啊！

夠100正皮，新post講新野。

正皮已放

我要買白色長銀包？ 但杏色都歸金色系咩？ 好似啡色咁

藍或者紫果個係線嘅顏色啦，紫色皮內籠太姣我唔好呢味 諗到既然要整就不如問詳細D咁樣

本身最初嘅諗法係入面出面都係藍，最多入面用嘅皮同出面唔同，見巴打你話藍色唔係咁好就改出面用綠色

然後做內籠嘅綠色皮冇咩選擇，用番同一隻牛皮做晒出面入面嘅話我覺得佢做出面OK但入面唔多夾/怪怪地；羊皮就個色唔夠深望落去有D姣；唔確定佢有冇綠色壓紋皮；麂皮唔覺佢有之餘做晒成個內籠又唔多妥；馬屎忽保養麻煩之外又係淨做內籠好奇怪 ，所以都係藍色皮內籠算啦

感情野巴打如果唔想答住嘅話我想再問下財運，除咗偏財運之外，有冇得再講具體少少？例如話幾時開始會搵到多d錢？有冇話係外地搵錢或者發展會好過係香港？除左之前答過用木系同火系色嘅野多d之外有冇其他要留意？

煩咗巴打咁耐唔好意思 問財運個d慢慢答冇咩所謂

我宜家用緊啡色銀包，係咪姐係仆得街？

同埋想問下木系顏色除左綠色仲有咩色？因為你前面Q&A無講
同埋我成日用水系野(藍色)，咁有咩好？

29/9/2000 02:10am 絲打
想問下用咩色銀包可以催正/偏財

sor啊，我搵到木系色啦，
不過木系色嘅銀包好少，
如果用水系色嘅銀包又得唔得呢？

Ching 另外加問 灰色得唔得 淺灰果類
要儲錢但又洗錢買個長銀包好似好矛盾

佢係咁講 想問進修運如何！比如考試之類會唔會成功。同埋事業運。呢排都係事倍功半

冇乜印象，都幾年前啦
絲偏財可以用咩色？
唔該巴打

絲打可以用火系顏色銀包，多用木系顏色野。

土系顏色銀包唔岩巴打你，木系顏色先岩。你好彩，接受唔到木系顏色嘅話，用水系顏色銀包都得。

功德無論啊絲打

🙏🙏🙏

白色靚丫

杏色算，不過要夠淺色。

銀色都係金系顏色。

巴打由31起連續有幾年財運特別好，到時好好把握。

感情野下個post先解答你。

今個post主力都係講銀包催財，太深入就唔講咁多喇。

1999年10月8日 13:04
我而家用啡色啱唔唔我，我想換個正財既銀包

用水系顏色都得，不過助力無咁好。

始終換個銀包，打個比喻講，有幫助都係最多幾個%，開post講都係想大家除咗自律慳錢同正視理財外，最低成本嘅方法去催財。

又如巴打你問用錯顏色銀包，錯到應一應會唔會仆得街咁。

最多咪係當財運100，用錯變97，用岩變103，相差咗6咁樣。

不過小數怕長計，年年唔見6，一世就唔見好多。

灰色屬水，極淺不如買白。

絲打唔好急買，慢慢揀下先，忍手唔買住都無大問題，睇上面覆另一個巴打講嘅野。

銀包買岩咗又可以用起碼5年以上，皮銀包10年都無問題。

長線投資黎嘅。

1992/4/25 夜晚12點左右

做地產代理

男

年柱係海中金，但巴打你自己屬土。佢講一年生肖運程，範圍咁大，唔通果年出世嘅人個個一樣運程咩。

今個post只講銀包催財，下個post（如有）講感情，事業/學業有機會先再講。

紫色。

巴打 我偏正財定橫財多D？

土系顏色銀包對巴打無咩影響，想要催正財要用火系顏色銀包，多用木系顏色野。

巴打26開始財運特別好，而且大約財財運都唔錯，記得搵到錢時不忘做善事。

絲打你指4月25日當晚12點左右？咁當4月6日 00：00架喇。

巴打你太早問呢條問題喇，唔答你。

因為我用左呢個銀包兩年左右，呢兩年係我到現時為止最窮果兩年

想問下有咩幾百蚊嘅又比較大體嘅銀包牌子介紹下？
因為我買唔起BV Prada之類幾千蚊果啲銀包

btw thx 巴打

唔該巴打 想問多樣野咁我係唔係換紅色銀包最旺我？同你話用木系野姐係咩可唔可以比啲例子
麻煩了

想問如果係水命人，咁係咪直接用木系既色銀包會好d?thx

唔使幾千蚊銀包先有用嘅

個人建議加少少千頭左右已經多好多牌子嘅皮銀包揀，而且皮銀包你唔好濕水已經可以用好多年。

總之慢慢揀，揀到岩心水先買。

唯一唔好就係：唔好為牌子而買二手銀包，個人唔建議，又唔知上手財運點。

係，紅/橙/紫都得。

著多啲綠色野，戴下佛珠之類。

男人易啦，軍綠褲/軍褸搞掂。

唔一定，要睇你財係邊，又要睇多定少。

好 我盡量睇下有冇心水 都係見岩先再買
見人地自己又心郁想知
見巴打你話叫我穩步向上知足常樂 咁其實係咪我個人都冇乜財運 有冇話邊年會好啲？我平時都有積下陰德捐下錢

巴打，我唔知有咩牌子係大概呢個價錢
可唔可以比啲牌子比我留意下 thx巴打

皮已正
幫細妹問埋，
1996年11月25日 夜晚11點10分
唔該巴打

有無話買貴更好呢個講法？

我係巴打黎
1995 11 27
大概06:05出世
之前唔見左個銀包，有冇咩色岩我
由細到大都冇乜錢淨
希望巴打可以指點下小弟

女 1990 Jan 9
男 1990 Sep 12
應該用咩色好
女既用白底地圖銀包ok嗎？
唔該哂巴打

btw 皮已正

由於少帶大袋出街／多數銀包想方便放衫袋
真係無辦法用長銀包（唔方便）
咁其實係唔係真係無辦法催財
利申真係好窮

絲打你唔使擔心財運。咁年輕仲有好多可能性，參考完好定壞都要繼續努力，如果唔係分分鐘好都變壞。

24/5果兩年會好，之後就到32先再連續有幾年特別好。30前有幾年可能會差啲，所以搵到時唔好亂使，絲打你keep住積福可以減輕唔好嘅野。

記住天道酬勤，行善積福。

Coach、Paul Smith、Porter （不過我只會買Porter Tokyo, 唔會買Porter International，個人喜好問題，而且Porter Tokyo MIJ )

無

佢要用金系顏色銀包，少用水系顏色野。

巴打要用火系顏色銀包，少用水系顏色野，同時用下土系顏色野。

絲打就要用木系顏色銀包，少用土系顏色野。
巴打都係用木系顏色銀包，少用金系顏色野，儘量唔好佩戴金屬飾物，多用水系顏色野。

催財呢，好多大師都有各自方法，風水/陣/甚至好多偏門野都有。

呢個post主力講銀包，係因為成本低又幫到大家，巴絲們又唔係同我買，買完當出現最最最壞情況，都係無改善，但起碼都有個銀包用。

所以你問唔用長銀包，都買個岩色嘅銀包囉，幫到幾多得幾多。

你比個出生年月日時黎，我又會講多少少日常用下咩色、唔好用咩色咁，已經盡幫架喇。

唔識

請指教

95年7月1號 清晨6點50幾分

皮已正

男人得唔得

好 多謝哂巴打 會keep住努力

97年4月5日 早上8點幾
用緊黑長銀包
長期都糧尾 求指教

巴打你要用水系顏色銀包，多用金系顏色野或佩戴下金屬飾物。

97年10月16 朝早10點55 絲

絲打你要用金系顏色銀包，少用土系顏色野。

絲打要用木系顏色銀包，多用水系顏色野。

唔該巴

唔該巴打 長短都無問題 ？

幫老豆問
佢1928年7月29日夜晚9點-11點出世，冇用開銀包，呢排係大陸D生意唔係好掂

頂我真係成日買無謂野

如果係銀色 又屬於咩系嘅顏色?

85年8月9號 下就4點

黑色銀包

最近股票輸錢

呢個網 大約係 #ADADAD 嘅銀色

點算

當然係長銀包好啲。

照睇巴打你唔係姓黨。

本身用杏色銀包 (本身鐘意藍色)
草得好少錢
身邊人都話我好大洗但唔知洗去邊

如何可改善財運

樓主點解無啦啦幫埋人算命

巴打你望清楚邊個覆先。

1993.05.05
11:20am
唔該巴打

[member]有咩係水系 [/member

上面位巴打

thanks

銀包係金系色啊。

92/08/14 唔該樓主

1996.09.12 夜晚6:30左右
用緊黑色長銀包 返工返左幾年都係月月清

財不入急門啊巴打

用木系顏色銀包，用下火系顏色野。

用火系顏色銀包，少用水系顏色野。

金系（杏色）銀包都唔多岩絲打你，除用土系顏色銀包外，用下火系顏色野都有少少幫助。

用金系顏色銀包，多用木系顏色野。

要出生時間呢巴打

水系顏色銀包唔岩絲打你。

絲打你要用火系顏色銀包，少用水系同金系顏色野，用下木系顏色野。

？

基本上所有野都係黑色 咁咪好大穫

改得好

所以咪月月清

係，一定唔關你收入同理財能力事

咁係咪轉做紅色 就可以改善一下

剪左d 信用卡，買野前問下自己係咪真係需要，會有用d
不過你班垃圾乜都鐘意賴個天當我冇講過啦

1990-08-29 巴 around 7am
想儲多d錢
唔該巴打

又比個機會我買紅色袋 勁中意買野 成世人都未儲過錢

巴打可以用火系顏色銀包，接受唔到嘅用土系顏色銀包都得。

儘量少佩戴金屬飾物同少用金系顏色野。

巴打我本身都跟足規矩 仲有冇其他?

皮已正

95年3月24日
約中午12點
絲 用緊中型黑色銀包 啱唔啱我
同埋我財運係咪一直都只係平平庸庸

90年9月23未時

用咩色好？我現在用粉紅長銀包
窮到地裂
唔該大師

Sorry唔記得講我係女

呢隻算唔算金色系啊巴打？

唔該
庚申年二月廿六日已時
用緊黑色銀包,正財一般
月光族,剩唔到錢,請問有咩方法解救

1987年2月3日 中午12點前 女
thx

都可以用下木系顏色野，巴打本身財運唔差，照睇又唔愁衣食，想再好啲就做下善事，甚至做下義工。

姐係啡色深啡個d??

土系同木系有咩分別

水系顏色銀包唔岩絲打你，絲打你要用土系顏色銀包，多用火系同金系顏色野，佩戴下金屬飾物。

財運呢，慢慢就會好，間中做下善事積下福咁會有幫助。

土系係啡/黃，木系青/綠。

第一頁#2有講啊。

絲打你可以用木系顏色銀包，其次水系或火系顏色銀包都得。

叫聲巴打得喇

絲打24/5果時係咪感覺上無咁窮？

絲打用粉紅色銀包ok，亦可以用水系顏色銀包。

多用水系同火系顏色野，少用金系顏色野。

呢隻個人覺得唔算，要好似下圖咁淺：

91年8月28
大約夜晚唔知幾點

全部都係農曆？

係嘅話巴打用水系銀包無問題，同時要多用木系顏色野。少用土系同金系顏色野。

下年開始有幾年都會比較好，到時記得做下善事。

再幫巴打推下post
晏晝個陣有段時間正皮啱啱好有100

93年8月6 大概3點左右出生
求指教

係丫全部農曆黎，多謝巴打解答

善事長期有捐無國界，有時社會要幫忙都會去7-11捐錢，例如:迷你倉消防員，機場3個修路工人等等，可能屋企太多金屬器具飾物

絲打可以用木系顏色銀包，多用水系顏色野，少用土系顏色野。

絲打幫人問？

佢要用木系顏色銀包，少用金系顏色野。

27/12/98 ard 11:30am 女
用緊淺粉長銀包 用舊晒一撻深色咗 使唔使換
啱用咩色？

宜家唔夠100正皮啦

絲打要用水系顏色銀包，少用土系顏色野。

金屬器具飾物無咩需要就唔好亂擺喇。

巴打做開善事，功德無量啊。

🙏🙏🙏

絲打換銀包時可以揀金系顏色銀包，唔急換，見到岩心水先買啦。

另外少用水系顏色野，用下火系顏色野。

巴打黎 姐係我岩水系？ 我銀包係主要黑色中間有條白色間摺銀包黎 o唔ok?

紅巴

水系顏色岩你嘅。 宜家果個銀包ok，用到舊先買果個新嘅。

92 年 8/29 around 1800
求巴打指點

97-03-25 8:45am
用緊藏藍長銀包

95年10月22 夜晚10
好需要錢

巴打要用火系顏色銀包，多用木系同火系顏色野。

少用金系顏色野同儘量唔好佩戴金屬飾物。

水系顏色銀包無好壞影響，絲打想催財要用金系顏色銀包，多用金系顏色野。

少用木系顏色野。

絲打要用金系顏色銀包，多用金系顏色野或佩戴金屬飾物，少用土系顏色野。

91/04/21 13:20
之前聽d 師傅計過我好似係水屬性

用緊依個，算唔算長方形銀包

巴打你屬金喎

水系顏色銀包ok，但你呢個係“長方形”銀包，唔係“長銀包”。

但係金屬造，唔多岩巴打你。巴打可以用水系或木系顏色銀包，用下火系顏色野。

少用土系同金系顏色野啊。

平時都著唔少水系上身
鞋，底褲，袋，褲
唔係黑就藍
睇黎又要換銀包，買左無耐

btw 皮己正

我報錯時間 2點15到出生有無唔同?

14：15？

用岩顏色咪好，銀包唔急換，真係慢慢睇到岩先換，木系顏色最佳。

係

唔該巴打 但佢近排去算命 點解果個人會叫佢用啡色？ 求解

巴打佢當時求咩？佢自身土已經過多。

都係用水系顏色銀包，都係少用土系顏色野。

事業

事業用土系色係岩佢，但財就要用水系顏色銀包。

佢下年都行事業運，本身土又多，唔使夾硬用咁多土系顏色野，否則就算事業好，壓力會好大，有得必有失。

唔該巴打 好詳細解答 我一直以為事業同財係掛勾 理應一樣

96年8月5號
上午1時30左右 用緊啡皮銀包 有無問題？thank you

好的 謝謝你

[img]-

請問呢3隻得唔得

唔該大師
因為個銀包用咗唔係好耐 用之前俾人打劫黎 唔想又破財 所以先請教巴打意見
仲有我想問下如果係咁等我用而家個銀包用到爛先換有冇問題

女 92年1月30 下午3點幾
唔該巴打

女 94年12月5 0136am
男 86年8月29 夜晚11點幾

求賜教

現實同睇運程方面都唔一樣，現實中二世祖日頭扮工hea下咪一樣大把錢。

有啲人好勸力又做埋高層但一個養全家咪又係無錢淨。

不過做人最緊要知足常樂，盡人事而知天命。

巴打指凌晨01：30？

第三張睇唔到啊。

係啊…你岩，因為果時我長期唔係香港做野，公司包食包住，好少時間駛錢自然有錢剩唔該巴打

順便問下可以點搞下財運，正偏財都要啊…我好窮

叫聲巴打得喇。

咁樣呀，平日多用土系同金系顏色野頂住先，火系顏色野都可以，不過以土同金系色為主，個銀包到你覺得有餘錢時又睇中個好岩心水嘅先換。

絲打要用木系顏色銀包，多用木系顏色野，少用土系顏色野。

絲打可以用土系顏色銀包，用下金系顏色野，少用水系同木系顏色野。

巴打都係用土系顏色銀包，多用下水系顏色野。

你兩位記得互相忍讓。

絲打，財不入急門啊，守下啦，32開始有幾年財運都會特別好，keep住努力，到時好好把握，有閒錢時記得做下善事。

好啊…感謝
祝你同家人朋友身體健康

多謝絲打。

巴打答得好有心機 唔該哂
我會勸勸佢知足常樂 佢今年返工壓力大到就癲 好似睇唔到前景咁

青色？

巴打佢仲咁後生，而且下年就已經有一次機會，算係咁啦。

宜家香港無父幹無人脈，30打後先有好轉嘅都大把。

放假時間中食下好野放鬆下，睇下電影輕鬆下，如果唔係精神太緊張而影響表現咪更得不償失。

係。
青呀綠呀深綠呀咁，淺色嘅Tiffany blue都算嘅。

Agger agger 多謝巴打

女 1993年3月27 下午2點幾
用緊棗紅色短銀包唔知岩唔岩
唔該巴打

火系顏色唔岩絲打你。

絲打你要用金系顏色銀包啊，退一步用土系顏色銀包都得。

平時用下水系顏色野，少用木系同火系顏色野。

係呢3隻呀 邊款好d 唔該大師

最後最面果款。

叫巴打得喇。

女 1996-4-23 12pm
用緊藍card holder 好窮
之前用白色 加少少藍色長銀包好似多錢剩d

1998-02-13 唔記得1400淨係1600
近排舖左好多䓍皮 銀包都用左好耐爛爛地 求指教

女 1993 4月26 傍晚7點
用咩色銀包好啲？

我做freelance 成日覺得算多jobs 算忙，但又冇錢凈咁

唔該巴打

巴打謝謝你啊！
咁我平時戴啲金屬飾品會唔會都有幫助？

巴打, 小弟不材, 要靠呢啲風水野等自己感覺好過啲
年月日時間
1992/1/24 08:35am 星期五

知道！唔該晒巴打

啊媽最近想換銀包 幫佢問埋

唔該晒

絲打你要用木系卜

絲打你要用木系顏色銀包，少用水系顏色野，除銀包外用下金系顏色野。

用白色銀包點都對你財運有壞影響。

巴打可以用金系銀包銀包，少用木系顏色野。

銀包爛就唔好去賭啦

絲打可以用火系顏色銀包，另外多用木系顏色野。

少用土系同金系顏色野。

有，但唔好專登戴到成身係。

巴打又唔好妄自菲薄，咁年輕仲有大把機會同成長空間。

巴打你要用水系顏色銀包，多用木系顏色野，少用土系顏色野。

多口問下係咪感情運一般？有女都係比女食住多？

佢要用木系顏色銀包，用下水系顏色野，少用土系顏色野。

唔該晒巴打
如果佢唔鐘意綠色 用水系銀包係咪幫到其他運？ 佢唔特別要求財運都得

咁呀，用水系色銀包都得嘅。

木系色野最利佢整體運，如果真係咁唔鍾意木系色嘅，就用水系色野幫補下。

另外仲要少用金系顏色野同儘量唔好配戴金屬飾物，戴木佛珠就利佢。

19970916
6am
換咗粉紅色長銀包就好似唔點草到錢

唔該晒巴打 等你開新post

絲打可以用木系顏色銀包，其次係水系顏色銀包，多用水系同火系顏色野，少用金系顏色野同少佩戴金屬飾物。

希望幫到大家啫，另外絲打可以替佢做下善事，用佢名義捐錢之類就可以。

巴打我呢啲Freelance 成日等job到
想催運係偏財定正財？
同埋呢份工令我好冇安全感
好似好唔穩定
我條命水係咪應該老老實實搵份正職？
唔該巴打指點下
我覺得自己好迷惘

唔該巴打 幫你推post

收到
唔該晒巴打

問多樣淺灰算唔算金系？我見前面分類冇寫
好似呢張咁既灰

算

感情運都算豐富ge, 但比女食住係真

辛苦錢，算正財。

今年7月開始會好啲，但呢行唔穩定係好正常，除非你個network好好。

事業範圍已經超出呢個post討論範圍，絲打一係望下其他巴打嘅post。將來有機會我先再開post講事業。

做下善事有助以後運程，銀碼唔係問題，一百幾十甚至廿蚊都得，最緊要夠誠心，心誠則靈。

🙏🙏🙏

絲打到時望下實物，如果覺得太暗沉就算水，真係好淺色/有光澤/令身之類就算金。

無計，你結咗婚都註定比老婆食住。

我不嬲都信呢啲野
1993年5月23
朝早0755
期待試試佢

1996/11/27 01:45am 男 唔該巴打

btw 我係巴，唔知你需唔需要呢個資訊

1995年5月10 下午3點3 女

用緊呢個銀包o唔okay?

又一個註定比另一半食住嘅巴打

巴打你要用木系顏色銀包，多用水系顏色野，少用土系顏色野。

如果你有戴佛珠就very good喇。

做善事/添香油是常識吧。

巴打可以用土系顏色銀包，多用下火系顏色野，少用水系顏色野。

我怕眼殘睇錯，墨綠色？係嘅話岩晒你。

木系顏色銀包岩絲打你，避免用火系顏色野，銀包外用下金系同土系顏色野。

另一半都冇想搵個人嚟食住我我冇
佛珠可以點揀？？
唉家陣個銀包黑色有黑白logo但唔想換

到你有果時就知

佛珠講眼緣，去志蓮淨苑之類望望，唔使買貴嘅，木珠得喇，寺廟賣嘅多數開咗光。佛具舖果啲唔熟，唔敢推介。

唔記得講個銀包可以用住先，無壞影響。用到睇岩新嘅先換囉。

再次感謝巴打提點

多謝巴打提點

有先算註定孤毒一世
志蓮淨院ok wor, 日日都經過咁滯

咁都好，呢個銀包我幾鐘意，近期換嘅，不過唔算大，手掌攤出嚟咁大左右，可以再打開咁
近排打牌啲偏財運好到有啲誇，牌靚到嚇親自己唔知咩事

我唔撚想呀
btw, thanks 巴打

96 2/22 正午-晏就一點
最近買左個淡粉中長未用

淡粉係呢隻色 希望岩我用

thank you 巴打

女命屬木 命重金水

想問個銀包主調灰色，有唔同顏色既大花花咁算係屬咩

88年1月6日早子時，請問用咩色銀包好

巴打本身有啲偏財運，唔出奇。

下次換銀包考慮換個長銀包啦。

絲打個銀包可以繼續用，之後最好換個水系顏色銀包。

有無圖呀絲打？灰一般屬水，灰佔多當水計。

命重金水又唔知有幾重，又唔知你財係邊，比唔到意見呀。

絲打要用木系顏色銀包，多用土系顏色野，少用水系顏色野。

謝巴打。不過之前用左幾年藍色銀包都係Keep住儲唔到錢 仲要成日破財，投資蝕哂...

另外想幫朋友問，91年8月7日未時，又應該用咩銀包呢？

所以我話少用水系顏色野，藍色咪水系。

你朋友相反要用水系顏色銀包，多用水系顏色野，少用土系顏色野。

原來係咁... 我仲搞錯左以為藍色係木系添。 如果個人麻麻地綠色，啡色得唔得？啡色長銀包用左唔夠一個月，岩既都想用住先.

朋友想確認下，水系即黑灰藍三種色？

多謝巴打！

顏色可以參考返第一頁

土系顏色長銀包可以用住先，之後換銀包買唔買綠色睇你自己喇。

水系：黑/灰/藍係岩嘅

個post就1001，希望兩個post內有幫到巴絲改善下狀況，亦希望狀況有改善嘅巴絲會真係聽小弟建議，無論為自己定身邊人都好，走去做下善事，咁就功德無量喇。

🙏🙏🙏

跟住落黎小弟會減慢回post，等大家有機會問埋，答唔晒嘅會係新post回覆，之後暫停再講銀包催財，先轉新題目。

多謝各位巴絲支持，希望大家日常都不忘積德行善。

唔該曬巴打！最後想問下點解我會岩木系... 我知自己五行水多欠土，一直以為要盡量用土系飾物。未參透到點解係用木系？先行謝過，費事阻住其他巴絲問。

因為木先係你嘅財啊。

其實我想知換銀包係夾硬換就唔得，定其實夾硬換都ok?

因為我依家銀包用左一個月都冇

正財運是咪中伏 feel到處處碰釘

89年7月2 男
但唔肯定出生時間⋯

我一向無乜財運⋯點樣可以改善下？

85-2-19 女
想搞搞我啲事業運，搵份穩定工作
而家用緊個紫色長銀包
謝謝巴打

講溜時間 亥時呀
唔好意思

粉紅色算係咩色系 嘢泛指衣著、物品？
除咗銀包要係金系，平時要多用嘅色要唔要金多？定只係火系？
Thanks

99 4 20 接近3pm
95 5 19 7 am

1998 9月3 上午 11:55-12:00
呢排好唔掂 求指路

唔岩色（指有壞影響）嘅當然越快換走佢越好，岩色嘅不宜換得太密，起碼用夠一年左右先好換。

巴打，無確實時間都大約比個早/午/晚黎參考下，果日無一個標準答案啊。

皮已正
1995-03-24 15:55 用咩色好

好撚大洗

絲打銀包宜用水系顏色，想事業好要用返多啲金系顏色野，另外用下火系顏色野，少用木系同土系顏色野。

粉紅算火系顏色。

其它嘢包括衣著同隨身物品。

銀包用金系色，銀包外用下火系色。

90年9月22號 凌晨1點左右出世 想問有咩顏色銀包選擇 唔該樓主

即是銀包用水系顏色，其他野用多啲金、火系顏色？（e.g.袋呀衫呀鎖匙扣呢啲日用品、裝飾品？）
謝謝解答

Thanks巴打

唔知關唔關事
年頭見咗份工一直冇聲氣，都諗住衰咗冇理佢。前排入呢個post聽巴打講買個長型銀包，三月尾換新銀包啦，過兩日果間公司打嚟話啱啱有人走咗急住要人，要buy out我過去，人工仲加五成
雖然唔知同銀包有冇關係，但起碼換咗後自我感覺良好

我：98年8月15
另一半：93年10月31

我同佢應該用咩銀包好
謝樓主善心

99年果位要用火系顏色銀包，少用木系同土系顏色野，銀包外多用水系銀色野。
95年果位要用木系顏色銀包，揀唔到嘅話水系都可以，多用水系顏色野，少用金系顏色野。

巴打要用火系顏色銀包，少用水系同金系顏色野，用下木系顏色野。

5/6月應該會有少少改善。

大家唔好再回post，留位比小弟post新post link。